垃圾般奴得個半季貨仔 吹撚大晒

無4424就唔撚識入波成個碌柒咁

唔撚駛燈啦，一陣入2個 12碼收你皮

插水仲係咁叻

吹撚大晒

冇12射就冇貨賣了